{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045300",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1086837?place[place_type]=GID&place[gid]=1086837&place[latitude]=36.4361748631&place[longitude]=129.0265139691&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청송 송소고택"
    },
    "text": "こんにちは。青松松沼古宅ペンションです。 入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。 予約人数に追加される場合は、予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 最大人数を超過した場合は入室できない場合があり、この場合は払い戻しできません。 ペット同伴の場合は入室を拒否されることもありますし、その場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されていますので、未成年者の予約とご利用も宿の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時、施設物の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任があります。 直火方式で魚や肉などを焼くことは禁止されており、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 ペンション内には駐車可能なスペースがあり、使用可能時間はチェックイン15時からチェックアウト11時までです。 客室情報は次のとおりです。 門屋1は基準2名、最大2名で、門屋2も基準2名、最大2名です。 門屋3とチャンモバン、チェクバン、ヌマルバンはそれぞれ基準2名で、最大2名まで予約可能です。 また、チュンガンバン、アンサランバン、チャクンサランチェ、クンサランチェは基準4名で、最大4名まで予約が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加される場合は、予めご連絡ください。追加人数に対する費用が別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できない場合があり、この場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴できますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は入室を拒否されることもありますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されていますので、未成年者の予約とご利用も宿の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時、施設物の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉などを焼くことは禁止されており、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒はどのような制限がありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内には駐車可能なスペースがあり、使用可能時間はチェックイン15時からチェックアウト11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室の人数制限はありますか？",
            "answer": "門屋1は基準2名、最大2名で、門屋2も基準2名、最大2名です。門屋3とチャンモバン、チェクバン、ヌマルバンはそれぞれ基準2名で、最大2名まで予約可能です。また、チュンガンバン、アンサランバン、チャクンサランチェ、クンサランチェは基準4名で、最大4名まで予約が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 556
    }
}